同阿媽講諗住成世唔結婚，俾老母屌左一餐

女又搵唔到,錢係主要原因,我打份得9.5K嘅散工，
點都儲唔到錢，加上要還LOAN,已經頂得好慘,
自己都唔夠錢洗,如果結婚咪盞累人

讀完大學都係得9.5k，不如唔好讀

唔好打散工，認認真真揾份工啦

大把肥婆唔介意你人工低，不過你睇唔上眼

還Loan就等於大學?

9.5k夠唔夠養肥婆食

俾老母屌

你似屌人老母多D

或者佢老母真係屌緊嗰個呢

安已不

咩科得個 9.5k offer 咁慘

Lab ?